求救，急！！！

急放3000點gash point 六張，600一張

7/9機場更新 求求大家

M記加大 不二

help😭😭😭

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG